希爾頓紅十字會天橋小心

推

push

門插棍

小心，遠離！
唔好被迫到跳橋！

大會堂不是好路線！

我冇野講